受資訊戰+香討+港人講地+hk01啟發

fake news之風不可長

事實既本身仲唔夠有力咩

班廢老會睇事實嘅就唔會齋睇港人講地幫港出聲大公報文匯報